睇完虛構推理鋼人七瀬篇

不斷作故之後屈鳩修正果個煽動人地
覺唔覺好似中共五毛手段

本來套野好似幾有趣
但睇番佢用咗十集以上嚟講鋼人七瀨篇就覺得好失敗
寧願佢做多幾篇短篇咁仲好

其實我覺得好悶得女主9up然後男主成日死，女警就好驚訝好佩服，另一邊條女又係咁死，唔知做乜
成日zoom埋去對眼（不過畫得真係好靚）
但最令我難忘係呢度討論區有巴打話要屌無面女，有人提佢無面喎佢話後入就得
又有巴打話女主多個窿佢屌……
另外我覺得女主好有百變小櫻影子